9gag支那病毒國旗有17000 個like, 仲有大量改圖 & memes

China wants an official apology after the Danish newspaper Jyllands-Posten published this satire image. Internet, you know what to do.

Winnie the Flu

HK is not forgotten

hongkong protest

China should chill out, have a beer or something. You drink Corona right?

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

都唔夠立場果個改圖正

Everybody is kung flu fighting

呢舖真係paul你老母呀，apology